鄭俊弘岩岩係與諜同謀段戲真係世界級

編劇係咪作比鄭俊弘自己睇番?